推我上熱門！有份發夢玩打理大戰遊戲嘅人同我入黎

呢排靜咗咁多，班狗已經開始清算緊有打理大戰遊戲嘅人，係隻遊戲入面俾狗登記咗嘅人要更加小心，呢排出去同返屋企睇下有冇人跟蹤你個啲，同埋啲遊戲裝備最好清一清佢！

我已經有個朋友發夢玩理大戰遊戲嘅時候，俾狗登記咗，而家班狗已經上咗門揾咗我朋友

光復香港！
時代革命！

1/20

2/20

推

3/20

pish

4/20

有冇落charge?

5/20

佢暫時未有事，詳細就唔講，以免暴露身分

6/20

7/20

暴大遊戲既手足都要小心阿

8/20

仲有玩暴大遊戲嘅人都要注意

好人一生平安

9/20

10/20

11/20

12/20

Push

好文幫推

推推推推推

13/20

14/20

15/20

16/20

17/20

18/20

19/20

🙀🙀🙀

20/20

朱媛？

幫推

理大戰手足轉型和理非同打twitter戰
比人抄左牌好易被鎖定

（新方向）文宣用作包裝銷售

push

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

要俾更加多嘅人知阿

推阿！！！

星期日求下撚屌出嚟啦

push
手足要好好保護自己

推阿

依加上門拉
拉左都無人知
搞到好靜咁
各位小心！

p

1.19

推
大家小心

無啦無

係

真 之前請咁多退休狗

同我推撚爆佢

你登記得都預左佢秋後架啦
唔通真係為左登記而登記?

推呀

手足小心

up

Pushhh

呢個真

唔敢試

pushhhh

油塘墮樓案
現場模擬案情相片曝光

#13 回覆

つい

Dis

推！！！

help push

1.19遮打道

1.19 中環見

可唔可以講邊日你朋友比狗登記....
因為識朋友都比人扎名我日日都好擔心
佢已清所有嘢好似

有試 冇事

push
push
push

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

年廿八大掃除！仲有剪頭髮

又鳩拉當交數

黑警之仇不共戴天

當日好多被困人士休息既時候 唔小心露左相

年廿八前 記得大掃除

邊日就唔知，總知就要記住留意吓有冇俾人跟蹤，提提佢

推大家小心

推
要小心

Push!!

lm

Tui

有人跟, 跟到入禁區返工隻狗都唔洗SHOW PASS
日日帶隻狗入黃店食飯吹丫

痴線
玩得埋大GAME退出遊戲, 竟然有人會未大掃除? 冇可能嘛?

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

推啊

唔駛擔心
登記左咁耐都唔拉, 證明法律上要告係有好大難度

tui

Pish

119中環見

//#手足報料

最近多區綠色物體 每次落地查牌都係想捉搬左屋或潛緊水嘅手足

呢一星期已有最少三團我知情嘅被捕 所以一家要想辦法記私家狗車車牌
唔係會更多人被咬
佢地收左大量手機 開始用定位等等捉行動組

以我所知佢地原本都極小心
但都成家被咬//

推，其實打機打得多嘅話，間唔中出戶外散下心都好

push push 安全為上

PUSH

。。。

搵佢咩罪名先

pushy

有份去既分享下點避狗

對

推！

黑警死全家

首先死媽媽

心理壓力真係好大 尤其是有閃燈嘅時候

就訓推一推

[member］放心，一定
等我地成功光復香港之後煲底見[/member]

推爆

P

推推推

大家留言小心
靜雞雞呀

推推

其實如果可以拎到呢個點嘅真相
我地肯定輸少好多
但可惜冇人fc到佢嘅真實身分
連登已經冇人再講朱媛

最主要係俾popo登記左

推，無後悔過

小心呀

物資供應師同職業車手會唔會有事？

推
冇人想知你哋有冇玩過呢個game 你哋唔好再喺度講
Btw年廿八幫吓屋企人手清嘢啦

push!!

Pushh

清嘢啦

個問題係
連登推
究竟有乜撚用？
有野係有真相未

又黎 驚尻咩 我都比佢登記左 仲做撚埋好朋友添
不嬲保護好自己係自己責任 驚就小心d 做下後勤 而唔係乜都唔做

都係，而家日日祈禱希望送入去嗰十幾個仔女冇事

晚晚都訓唔著，好似送咗人地仔女去死咁

POLY真心唔駛太驚
有名有姓狗都都唔即咬, 證明有難度
但要小心, 狗可能跟住你地 搏你地同其他義士聯絡,

小心 大掃除
衫褲太舊唔好要

你一定係發夢見到啫
唔洗覺得有罪惡感 我估佢地都有晒心理準備嘅
最後送你一句
你們當剛強壯膽，不要害怕，也不要畏懼他們，因為耶和華你的神和你同去，他必不撇下你，也不丟棄你。

點解呢排無野搞 一靜香港人就唔記得半年前付出

名都登記哂。 係等緊俾人拘捕

所以推完可以點
我推左N次
一次都冇用
post我都開埋
我唔會繼續幻想連登推post會有用

果次我踢學界比賽
都係比球證紅牌登記出場

屌 錯po

你有本護照係新嘅就拿拿聲買機票
唔好再返嚟

趁佢未揀中你個名就必須要走
你畀佢哋咬到必然會人間蒸發

光復香港

時代革命

遲早

係時候換新look準備過年喇, 恤個靚髮, 買過新衫新鞋新袋, 順手執屋執走曬啲舊玩具喇

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

星期日戰術post

樓主都小心

萬事小心，煲底下相見

個Post最後果兩句樓主無放大紅字 fail

推唔到

D

唔好以為用加密就安全

推，手足萬事小心

119見
推

光復香港 時代革命

再推

望住人上前，自己只可以做和理非，原來個心好唔舒服

推推推推

只可以目送手足上前，個感覺

推一推

冇玩啦，去左埋土呢期仲上連登搏電子登記呀

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

手足做嘢！幫手入Twitter投票！

小心

推推推
大家小心

推
萬事小心

119

當時班狗講到明遲d先拉， 登咩記

幫手推

一月十九日/農曆新年，將會係我/你正式決定退場與否嘅日子。

一月十九日，悲觀去睇，係最後一次送頭大遊行、掩護和理非離場、前綫又捉一大堆、殘存者沒有時間繼續殘存、各位勇武嘅生命亦倒數完畢、抗爭者嘅親人一次過被捕、用香港人最喜歡嘅法治當遊戲玩弄手足、連坐法、未上庭先被自殺、狗屋狩獵遊戲——香港其實好細，惡人實在太多，滅族只是時間問題。

一月十九日，我會幻想，十萬人安頓好後代子孫，勇敢起一場武力革命。靖康恥，猶未雪。壯志飢餐胡虜肉，笑談渴飲匈奴血。待從頭、收拾舊山河，朝天闕。佔領一個據點，佔領一座失去法治嘅地方，用生命影響生命，令政治人物生命收到威脅，令中共出老解，令世界因中共而亂。內戰必須有人犧牲喪命，這本來就是人類原始族羣戰爭，是兩種極端人性嘅對抗。當為_____而戰一方倒下，不同政治與人性光譜相繼重現，重塑社會，香港獨立。

普通大遊行裝修只係勇武吊命話俾你知仲在生，只剩下和平遊行時，唔好忘記你有份為狗爭取時間研究新玩具新法律罅虐殺我哋同你。

心知自己奶野嘅小隊同孤狼請自行決定19/1應否落場，你哋好多已經俾狗mark撚實咗幾個月。

2020——起義

抗爭聯合育成

119 中環見

唉……有冇機會見到中共清算狗隊呢一日

年廿八執屋舊換新是常識吧

推熱門